出警犬，其實係提醒大家要帶狗糧

餓啦餓啦 汪汪